武肺出現之後無哂啲大陸企街雞！咁啲雞蟲點解決？

利申未叫過雞，純好奇

早個禮拜先有龜婆撩我

有陀地cc同泰泰嫁

青頭仔死埋一二便打飛機啦

陀北大媽等緊你

青頭仔死埋一二便打飛機啦

邊度有？龜婆撩巴打會有咩暗號？

太子啲內街 無乜陰聲細氣講咗句靚仔

咩係cc

一拳打死青頭毒撚連登仔

連登出打仔未聽過？

嗰日親眼見到你入雞竇

仲有好多做緊生意

嗯
起底
block

去惠康搶紙巾

Ptgf 陀地應該都仲有開工掛 佢地都要搵食架

第一日出嚟玩？

實有窿路入嚟散播病毒喇 你睇新加坡啲雞蟲都奶硬野